有冇人玩 Atlantica Online

Atlantica Online 用回合制戰鬥, 又可以同人組隊玩

好舊好似

10年前的game, 幾年前全部玩家轉去美服

想要中文版

呢隻當年好沉迷
最鍾意pvp , 暈暈暈

玩左一陣，而家係Argos

見到stream會岀新服
有無巴打會玩番？

要睇下多唔多人玩, 我果時玩全個ser 一二個玩

巴打你係咩SER，我見台仔都係TH，開左個ACC係TH到玩緊

美ser

我以為有個ac, 但係唔係改版所以del哂舊AC?

唔知, 我係新玩家

上網check左了, 無左
btw steam遲D有global server, 全部人由零開始